#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: admin@nectarblocks.com\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: NectarBlocks <admin@nectarblocks.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Domain: nectar-blocks-theme\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.4\n"

#. Theme Name of the theme
#: style.css
msgid "Nectarblocks"
msgstr "Nectarblocks"

#. Theme URI of the theme
#. Author URI of the theme
#: style.css
msgid "https://nectarblocks.com"
msgstr "https://nectarblocks.com"

#. Description of the theme
#: style.css
msgid ""
"Nectarblocks is a lightweight and modern WordPress theme designed for "
"seamless compatibility with the Nectarblocks page builder plugin."
msgstr "Nectarblocks是一个轻量级且现代的WordPress主题，专为与Nectarblocks页面构建器插件无缝兼容而设计。"

#. Author of the theme
#: style.css
msgid "NectarBlocks"
msgstr "NectarBlocks"

#: 404.php:49
msgid "404"
msgstr "404"

#: 404.php:50
msgid "Page Not Found"
msgstr "页面未找到"

#: 404.php:53
msgid "Back Home"
msgstr "回家"

#: comments.php:20
msgid "Join the discussion"
msgstr "参加讨论"

#: comments.php:20
#: includes/partials/single-post/post-header-no-img-regular.php:103
#: includes/partials/single-post/post-header-no-img-regular.php:117
#: includes/partials/single-post/post-meta-bar-ascend-skin.php:41
#: nectar/helpers/page-header.php:542 nectar/helpers/page-header.php:557
msgid "No Comments"
msgstr "无评论"

#: comments.php:20
#: includes/partials/single-post/post-header-no-img-regular.php:103
#: nectar/helpers/page-header.php:542 nectar/helpers/page-header.php:557
msgid "One Comment"
msgstr "一个评论"

#: comments.php:20
#: includes/partials/single-post/post-header-no-img-regular.php:103
#: includes/partials/single-post/post-header-no-img-regular.php:117
#: includes/partials/single-post/post-meta-bar-ascend-skin.php:41
#: nectar/helpers/page-header.php:542 nectar/helpers/page-header.php:557
msgid "% Comments"
msgstr "% 注释"

#: comments.php:53
msgid "My comment is.."
msgstr "我的评论是.."

#: comments.php:59
msgid "Leave a Reply"
msgstr "请留言"

#: comments.php:60
msgid "Leave a Reply to %s"
msgstr "回复%s"

#: comments.php:61
msgid "Cancel Reply"
msgstr "取消回复"

#: comments.php:62
msgid "Submit Comment"
msgstr "提交评论"

#: comments.php:68
msgid "You must be <a href=\"%s\">logged in</a> to post a comment."
msgstr "您必须<a href=\"%s\">登录</a>才能发表评论。"

#: comments.php:74
msgid ""
"Logged in as <a href=\"%1$s\">%2$s</a>. <a href=\"%3$s\" title=\"Log out of "
"this account\">Log out?</a>"
msgstr "以<a href=\"%1$s\">%2$s</a>登录。 <a href=\"%3$s\" title=\"退出登录\">退出登录</a>"

#: comments.php:92
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: comments.php:98
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: comments.php:105
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: comments.php:110
msgid ""
"Save my name, email, and website in this browser for the next time I "
"comment."
msgstr "请在此浏览器中保存我的姓名、电子邮件和网站，以便下次评论时使用。"

#: css/custom.php:5863
#: includes/partials/single-post/author-bio-ascend-skin.php:35
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: includes/header-search.php:38 includes/header-search.php:44
#: searchform.php:15
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: includes/header-search.php:58
msgid "Close Search"
msgstr "关闭搜索"

#: includes/partials/footer/back-to-top.php:18
msgid "Back to top"
msgstr "返回顶部"

#: includes/partials/footer/off-canvas-navigation.php:74
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: includes/partials/footer/off-canvas-navigation.php:91
msgid "Close Menu"
msgstr "关闭菜单"

#: includes/partials/header/header-menu.php:106
#: includes/partials/header/header-menu.php:153 nectar/helpers/header.php:1341
msgid "Navigation Menu"
msgstr "导航菜单"

#: includes/partials/header/header-menu.php:108
#: includes/partials/header/header-menu.php:110
#: includes/partials/header/header-menu.php:155
#: includes/partials/header/header-menu.php:158
#: nectar/helpers/enqueue-scripts.php:191 nectar/helpers/header.php:1332
#: nectar/helpers/header.php:1336 nectar/helpers/header.php:1382
#: nectar/helpers/header.php:1386
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: includes/partials/header/header-menu.php:128 nectar/helpers/header.php:1396
msgid "search"
msgstr "搜索"

#: includes/partials/header/header-menu.php:134 nectar/helpers/header.php:1400
msgid "account"
msgstr "账户"

#: includes/partials/header/woo-slide-in-cart.php:49
#: nectar/helpers/woocommerce.php:736
msgid "Cart"
msgstr "购物车"

#: includes/partials/header/woo-slide-in-cart.php:49
msgid "Close Cart"
msgstr "关闭购物车"

#: includes/partials/single-post/author-bio-ascend-skin.php:35
msgid "About"
msgstr "关于"

#: includes/partials/single-post/author-bio.php:51
msgid "More posts by"
msgstr "更多帖子由"

#: includes/partials/single-portfolio/post-content.php:20
#: includes/partials/single-post/post-content.php:71
msgid "Read More"
msgstr "阅读更多"

#: includes/partials/single-post/post-header-no-img-fullscreen.php:56
msgid "View all posts in %s"
msgstr "查看%s中的所有帖子"

#: includes/partials/single-post/post-header-no-img-fullscreen.php:77
#: includes/partials/single-post/post-header-no-img-fullscreen.php:84
#: includes/partials/single-post/post-header-no-img-regular.php:87
#: includes/partials/single-post/post-header-no-img-regular.php:93
#: includes/partials/single-post/post-meta-fields.php:46
#: nectar/helpers/page-header.php:498 nectar/helpers/page-header.php:532
msgid "F jS, Y"
msgstr "Y年F月S日"

#: includes/partials/single-post/post-header-no-img-regular.php:79
#: nectar/helpers/page-header.php:519
msgid "By"
msgstr "通过"

#: includes/partials/single-post/post-header-no-img-regular.php:107
#: includes/partials/single-post/post-meta-fields.php:55
#: nectar/helpers/page-header.php:546
msgid "min read"
msgstr "阅读时间：分钟"

#: includes/partials/single-post/post-header-no-img-regular.php:117
#: includes/partials/single-post/post-meta-bar-ascend-skin.php:41
msgid "One Comment "
msgstr "一个评论"

#: nectar/assets/functions/ajax-search/wp-search-suggest.php:91 search.php:81
msgid "Blog Post"
msgstr "博客文章"

#: nectar/assets/functions/ajax-search/wp-search-suggest.php:95 search.php:119
msgid "Page"
msgstr "页面"

#: nectar/assets/functions/ajax-search/wp-search-suggest.php:99
msgid "Portfolio Item"
msgstr "项目组成部分"

#: nectar/assets/functions/ajax-search/wp-search-suggest.php:116
#: search.php:137
msgid "Product"
msgstr "产品"

#: nectar/customizer/nectar-blocks-customizer.php:391
msgid "To"
msgstr "至"

#: nectar/customizer/nectar-blocks-customizer.php:392
msgid "From"
msgstr "来自"

#: nectar/customizer/panels/accent-colors.php:125
#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:312
msgid "Performance"
msgstr "表现"

#: nectar/customizer/panels/before-panels.php:25
msgid "Nectarblocks Options"
msgstr "Nectarblocks 选项"

#: nectar/customizer/panels/core.php:25
msgid "WordPress / Plugin Options"
msgstr "WordPress / 插件选项"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:37
msgid "General Settings"
msgstr "常规设置"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:65
msgid "Theme Background Color"
msgstr "主题背景颜色"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:76
msgid "Theme Accent Color"
msgstr "主题强调色"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:77
msgid "learn more about color schemes in the"
msgstr "学习更多关于配色方案"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:77
msgid "documentation"
msgstr "文档"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:85
msgid "Theme Accent Text Color"
msgstr "主题强调文本颜色"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:86
msgid ""
"Used for text overlaying the accent color on buttons and notifications."
msgstr "用于在按钮和通知上叠加重点颜色的文本。"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:95
msgid "Button Styling"
msgstr "按钮样式"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:96
msgid "This will effect the overall styling of buttons"
msgstr "这将影响按钮的整体样式。"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:98
#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:127
#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:381
#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:437
#: nectar/customizer/panels/layout.php:754
#: nectar/customizer/panels/layout.php:866
#: nectar/customizer/panels/layout.php:1003
#: nectar/customizer/panels/layout.php:1081
#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:166
#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:239
#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:326
#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:618
#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:631
#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:685
#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:209
#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:272
#: nectar/meta/category-meta.php:117 nectar/meta/category-meta.php:137
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:99
msgid "Slightly Rounded"
msgstr "略微圆润"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:101
msgid "Rounded"
msgstr "圆润"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:110
msgid "Button Roundness"
msgstr "按钮的圆角"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:116
msgid "Fine-tune the rounded edges of your buttons."
msgstr "调整按钮的圆角边缘。"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:124
msgid "Animated Underline Type"
msgstr "动画下划线类型"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:125
msgid ""
"Various elements in Nectar Blocks display an animated underline when "
"hovering over. This option allows you to globally fine-tune the styling of "
"that line."
msgstr "当悬停在 Nectarblocks 上时，各种元素会显示动画下划线。此选项允许您全局微调该线条的样式。"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:128
msgid "Left to Right Simple"
msgstr "从左到右简单"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:129
msgid "Left to Right Fancy"
msgstr "从左到右花式"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:136
msgid "Animated Underline Thickness"
msgstr "动画下划线的粗细"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:166
msgid "Theme Font Color"
msgstr "主题字体颜色"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:179
#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:144
msgid "Styling"
msgstr "样式化"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:192
msgid "Smooth Scrolling"
msgstr "平滑滚动"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:193
msgid ""
"Toggle whether or not to enable smooth scrolling for browsers which support "
"it."
msgstr "切换是否启用支持的浏览器的平滑滚动。"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:213
msgid "Meta Viewport Functionality"
msgstr "元视口功能"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:214
msgid ""
"Determines whether browser zooming/scaling is enabled or disabled. Enabling "
"this will improve accessibility for users with low vision."
msgstr "确定浏览器缩放是否已启用或已禁用。启用此功能将提高视力有障碍用户的可访问性。"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:224
msgid "Max Website Container Width"
msgstr "网站容器的最大宽度"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:225
msgid ""
"Your container will scale to a maximum width of 1425px, use this option if "
"you'd like to increase that value."
msgstr "您的容器将按比例扩展至最大宽度1425像素，如果您希望增加该数值，请使用此选项。"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:236
msgid "Container Left/Right Padding"
msgstr "容器左/右填充"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:237
msgid ""
"The main content container will have 90px of padding set on left and right, "
"use this option if you'd like to modify that."
msgstr "主要内容容器的左右内边距设置为90像素，如果您想修改此选项，请使用这个选项。"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:251
#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:696
msgid "Functionality"
msgstr "功能"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:264
msgid "Delay Javascript Execution"
msgstr "延迟JavaScript执行"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:265
msgid ""
"Prevents theme javascript from running until the user makes an interaction "
"such as scrolling, tapping etc."
msgstr "防止主题JavaScript在用户进行交互（如滚动、点击等）之前运行。"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:272
msgid "Devices to Activate \"Delay Javascript\" Logic"
msgstr "激活“延迟JavaScript”逻辑的设备"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:273
msgid ""
"If you are using a performance plugin that caches your pages, this will need"
" to be set to \"All Devices\" in order to take effect."
msgstr "如果您正在使用一个缓存您的页面的性能插件，那么需要将其设置为“所有设备”才能生效。"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:276
msgid "All Devices"
msgstr "所有设备"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:277
msgid "Mobile"
msgstr "移动设备"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:284
msgid "Move jQuery to Footer"
msgstr "将 jQuery 移动到页脚"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:285
msgid ""
"Attempts to move jQuery to the footer to make it non render-blocking. Note "
"that this can break third party plugins/scripts which require JavaScript to "
"be loaded in the head."
msgstr "尝试将 jQuery 移动到页脚，使其不再阻塞渲染。请注意，这可能会破坏需要在页眉加载 JavaScript 的第三方插件/脚本。"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:293
msgid "Font Display Swap"
msgstr "字体显示切换"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:294
msgid ""
"This is a font performance option which will your allow text to display in a"
" default font before Google fonts have loaded."
msgstr "这是一个字体性能选项，它将允许您的文本在谷歌字体加载之前显示为默认字体。"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:302
msgid "Remove WordPress Emoji Script/CSS"
msgstr "移除WordPress表情符号脚本/CSS"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:303
msgid ""
"Removes the WordPress Emoji assets which automatically convert emoticons to "
"WP specific emojis."
msgstr "移除 WordPress 表情符号资源，这些资源会自动将表情符号转换为 WP 特定的表情符号。"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:324
msgid "Accent Color"
msgstr "强调颜色"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:325
msgid "Change this color to alter the accent color globally for your site."
msgstr "更改此颜色以全局修改您网站的重点颜色。"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:333
msgid "Accent Color #2"
msgstr "强调色 #2"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:343
msgid "Color Scheme"
msgstr "配色方案"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:355
msgid "Overall Form Style"
msgstr "整体形式风格"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:356
msgid "Sets the style of all form elements used."
msgstr "设置所有使用的表单元素的样式。"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:357
msgid ""
"If you're trying to get third party forms to display without any styling "
"from NectarBlocks, simply select the"
msgstr "如果您想要让第三方表单显示而不受NectarBlocks的任何样式影响，只需选择"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:357
#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:359
#: nectar/customizer/panels/layout.php:713 build/customizer.js:1
msgid "Inherit"
msgstr "继承"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:357
msgid "option."
msgstr "选项。"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:360
#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:632
msgid "Minimal"
msgstr "最小化"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:368
msgid "Enable Fancy Select Styling"
msgstr "启用精美的选择样式"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:369
msgid ""
"This will add additional styling and functionality to your select (dropdown)"
" elements."
msgstr "这将为您的选择（下拉框）元素添加额外的样式和功能。"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:377
msgid "Form Submit Button Style"
msgstr "表单提交按钮样式"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:378
msgid ""
"Select your desired style which will be used for submit buttons throughout "
"your site"
msgstr "选择您希望用于整个网站提交按钮的样式。"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:382
msgid "Nectar Btn"
msgstr "花蜜按钮"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:383
msgid "Nectar Btn See Through"
msgstr "透明查看按钮"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:390
msgid "Form Submit Button Padding"
msgstr "表单提交按钮填充"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:391
msgid "Fine-tune form submit button padding."
msgstr "调整表单提交按钮的填充。"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:398
#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:427
msgid "Padding Top/Bottom"
msgstr "上/下内边距"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:399
#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:428
msgid "Padding Left/Right"
msgstr "左/右填充"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:406
msgid "Form Input Field Text Size"
msgstr "表单输入字段文本大小"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:407
msgid "Alters the font size for form input field/textarea elements."
msgstr "修改表单输入字段/文本区域元素的字体大小。"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:418
msgid "Form Input Field Padding"
msgstr "表单输入字段填充"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:419
msgid "Fine-tune form input fields/textarea element padding."
msgstr "调整表单输入字段/文本区域元素的填充。"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:435
msgid "Form Input Border Width"
msgstr "表单输入边框宽度"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:438
#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:274
msgid "1px"
msgstr "1像素"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:439
#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:275
msgid "2px"
msgstr ""
"2px\n"
"2像素"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:440
#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:276
msgid "3px"
msgstr "3像素"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:448
msgid "Form Input BG Color"
msgstr "表单输入背景颜色"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:456
msgid "Form Input Text Color"
msgstr "表单输入文本颜色"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:464
msgid "Form Input Border Color"
msgstr "表单输入边框颜色"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:472
msgid "Form Input Border Hover Color"
msgstr "表单输入边框悬停颜色"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:480
msgid "Form Input Border Focus Color"
msgstr "表单输入边框焦点颜色"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:490
msgid "Form Styling"
msgstr "表单样式"

#: nectar/customizer/panels/general-wordpress-settings.php:25
msgid "General WordPress Pages"
msgstr "WordPress常规页面"

#: nectar/customizer/panels/general-wordpress-settings.php:49
#: nectar/customizer/panels/layout.php:25
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: nectar/customizer/panels/general-wordpress-settings.php:50
msgid "The layout for your search results."
msgstr "搜索结果的布局。"

#: nectar/customizer/panels/general-wordpress-settings.php:52
msgid "Grid & Sidebar"
msgstr "网格和侧边栏"

#: nectar/customizer/panels/general-wordpress-settings.php:53
msgid "Grid No Sidebar"
msgstr "网格无侧边栏"

#: nectar/customizer/panels/general-wordpress-settings.php:54
msgid "List & Sidebar"
msgstr "列表和侧边栏"

#: nectar/customizer/panels/general-wordpress-settings.php:55
msgid "List No Sidebar"
msgstr "无侧边栏列表"

#: nectar/customizer/panels/general-wordpress-settings.php:62
msgid "Header Background Color"
msgstr "标题背景颜色"

#: nectar/customizer/panels/general-wordpress-settings.php:71
msgid "Header Font Color"
msgstr "标题字体颜色"

#: nectar/customizer/panels/general-wordpress-settings.php:72
msgid "Default is #000000"
msgstr "默认值为＃000000"

#: nectar/customizer/panels/general-wordpress-settings.php:79
msgid "Header Background Image"
msgstr "标题背景图片"

#: nectar/customizer/panels/general-wordpress-settings.php:80
msgid ""
"Upload an optional background that will be used on your search results page"
msgstr "上传一个可选的背景，将用于您的搜索结果页面"

#: nectar/customizer/panels/general-wordpress-settings.php:88
msgid "Search Results Template"
msgstr "搜索结果模板"

#: nectar/customizer/panels/general-wordpress-settings.php:100
msgid "Background Color"
msgstr "背景颜色"

#: nectar/customizer/panels/general-wordpress-settings.php:105
msgid "Font Color"
msgstr "字体颜色"

#: nectar/customizer/panels/general-wordpress-settings.php:110
msgid "Background Image"
msgstr "背景图片"

#: nectar/customizer/panels/general-wordpress-settings.php:111
msgid "Upload an optional background that will be used on the 404 page"
msgstr "上传一个可选的背景，将用于404页面。"

#: nectar/customizer/panels/general-wordpress-settings.php:116
msgid "Background Overlay Color"
msgstr "背景叠加颜色"

#: nectar/customizer/panels/general-wordpress-settings.php:117
msgid ""
"If you would like a color to overlay your background image, select it here."
msgstr "如果您想要在背景图像上叠加一种颜色，请在这里选择。"

#: nectar/customizer/panels/general-wordpress-settings.php:122
msgid "Add Button To Direct User Home"
msgstr "添加按钮以直接将用户带回首页。"

#: nectar/customizer/panels/general-wordpress-settings.php:123
msgid ""
"This will add a button onto your 404 template which links back to your home "
"page."
msgstr "这将在您的404模板上添加一个按钮，该按钮链接回您的主页。"

#: nectar/customizer/panels/general-wordpress-settings.php:131
msgid "404 Not Found Template"
msgstr "404 页面未找到模板"

#: nectar/customizer/panels/kirki-testing.php:6
msgid "Style"
msgstr "风格"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:57
msgid "Header Navigation"
msgstr "页眉导航"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:68
msgid "Image Logo"
msgstr "图像标志"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:69
msgid "If left unchecked, your site name will be used instead."
msgstr "如果不加以检查，将使用您的网站名称。"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:76
msgid "Logo Upload"
msgstr "上传标志"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:77
msgid "Upload your logo here and enter the height of it below."
msgstr "请在此处上传您的标志，并在下面输入其高度。"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:77
msgid ""
"Note: there are additional logo upload fields in the transparent header "
"effect tab."
msgstr "注意：在透明标题效果选项卡中有额外的徽标上传字段。"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:94
msgid "Logo Height"
msgstr "标志高度"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:103
msgid "Mobile Logo Height"
msgstr "移动端Logo高度"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:112
msgid "Mobile Only Logo Upload"
msgstr "仅限移动设备上传标志"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:113
msgid ""
"An optional field that allows you to display a separate logo that will be "
"shown on mobile devices only."
msgstr "一个可选字段，允许您显示一个单独的徽标，仅在移动设备上显示。"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:121
msgid "Header Padding"
msgstr "标题填充"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:133
msgid "Menu Item Gap"
msgstr "菜单项间隔"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:144
msgid "Background Opacity"
msgstr "背景透明度"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:150
msgid ""
"If you are trying to have your header navigation completely see through "
"before scrolling, setting this very low is not how to achieve it. The fully "
"transparent style as shown on many of the demos is the option titled"
msgstr "如果您想在滚动之前使页眉导航完全透明，将其设置得非常低是不可行的。在许多演示中显示的完全透明样式是所选的选项。"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:150
msgid "Use Transparent Header When Applicable"
msgstr "在适当的情况下使用透明标题栏"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:150
msgid ""
"which is available in the Header Navigation ~ Transparent Header Effect tab."
msgstr "该选项位于页眉导航中的“透明页眉效果”标签。"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:157
msgid "Box Shadow"
msgstr "盒子阴影"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:160
#: nectar/customizer/panels/layout.php:607
#: nectar/customizer/panels/layout.php:777
msgid "Small"
msgstr "小"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:161
#: nectar/customizer/panels/layout.php:609
#: nectar/customizer/panels/layout.php:778
msgid "Large"
msgstr "大"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:162
msgid "Large With Bottom Line"
msgstr "大尺寸，带底线"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:163
#: nectar/customizer/panels/layout.php:779
#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:185
#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:498
#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:510
#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:543
#: nectar/customizer/panels/post-types/portfolio.php:148
#: nectar/customizer/panels/post-types/portfolio.php:159
msgid "None"
msgstr "无"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:171
msgid "Blur Background"
msgstr "模糊背景"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:180
msgid "Blur Background Functionality"
msgstr "模糊背景功能"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:185
msgid "Active when \"Transparent header effect\" is not"
msgstr "当“透明标题效果”未激活时。"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:186
msgid "Active in all header states"
msgstr "在所有标题状态下活跃"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:210
msgid "Border"
msgstr "边界"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:218
msgid "Header Border Color"
msgstr "标题边框颜色"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:228
msgid "Remove Desktop Stickiness"
msgstr "移除桌面粘性"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:237
msgid "Logo & General Styling"
msgstr "标志和整体风格"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:250
msgid "Header Layout"
msgstr "标题布局"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:253
#: nectar/customizer/panels/layout.php:1144
msgid "Default Layout"
msgstr "默认布局"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:254
#: nectar/customizer/panels/layout.php:1145
msgid "Centered Menu"
msgstr "居中菜单"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:255
msgid "Centered Menu Alt"
msgstr "居中菜单替代"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:256
msgid "Menu Bottom Bar"
msgstr "底部菜单栏"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:257
msgid "Centered Logo Menu Alt"
msgstr "居中的标志菜单替代"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:258
msgid "Menu Left Aligned"
msgstr "菜单左对齐"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:259
msgid "Left Header"
msgstr "左侧页眉"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:268
msgid "Left Header Dropdown Functionality"
msgstr "左侧标题下拉功能"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:269
msgid ""
"Please select the functionality for how dropdowns will behave in the left "
"header navigation."
msgstr "请为左侧页眉导航中下拉菜单的行为选择功能。"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:273
#: nectar/customizer/panels/layout.php:972
msgid "Dropdown Parent Link Toggles Submenu"
msgstr "下拉菜单父链接切换子菜单"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:274
#: nectar/customizer/panels/layout.php:973
msgid "Separate Dropdown Parent Link From Dropdown Toggle"
msgstr "将下拉菜单的父链接与下拉切换按钮分开。"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:282
msgid "Menu Bottom Bar Separator"
msgstr "菜单底部栏分隔符"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:283
msgid "Add a line to separate the top/bottom of your header."
msgstr "在您的页眉顶部/底部添加一条线。"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:293
msgid "Menu Bottom Bar Alignment"
msgstr "菜单底部栏对齐"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:294
msgid "Please select how you would like your header content to align."
msgstr "请选择您希望标题内容对齐的方式。"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:297
#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:405
#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:620
#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:211
#: nectar/meta/category-meta.php:119 nectar/meta/category-meta.php:139
msgid "Center"
msgstr "中心"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:298
#: nectar/customizer/panels/layout.php:1004
#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:404
#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:619
#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:210
#: nectar/meta/category-meta.php:118 nectar/meta/category-meta.php:138
msgid "Left"
msgstr "左"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:299
msgid "Left Top Center Bottom"
msgstr "左 上 中 下"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:307
msgid "Full Width Header"
msgstr "全宽标题"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1175
msgid "Full Width Left/Right Padding"
msgstr "全宽左/右填充"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:332
msgid "Header Size"
msgstr "标题大小"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:335
msgid "Default (Expanded to screen edges)"
msgstr "默认（展开到屏幕边缘）"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:336
msgid "Contained"
msgstr "包含"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:349
#: nectar/customizer/panels/post-types/portfolio.php:134
msgid "Header Roundness"
msgstr "标题圆角"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:360
msgid "Text To Display In Header"
msgstr "在页眉中显示的文本"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:361
msgid ""
"Enter a small amount of text to display in your header navigation. e.g. a "
"phone number, store address etc. The positioning of this content will be "
"determined by the header layout that you are using."
msgstr "请输入要显示在页眉导航中的少量文本，例如电话号码、商店地址等。此内容的位置将由您使用的页眉布局确定。"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:370
msgid "Layout & Content Related"
msgstr "布局和内容相关"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:383
#: nectar/customizer/panels/layout.php:426
msgid "Secondary Header Bar"
msgstr "次要标题栏"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:384
msgid ""
"Please select if you would like an additional header bar above the main "
"navigation."
msgstr "请在主导航上方选择是否需要额外的标题栏。"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:387
msgid "Standard Header"
msgstr "标准页眉"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:388
msgid "Header With Secondary Navigation Bar"
msgstr "带有次级导航栏的标题"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:395
msgid "Secondary Header Text"
msgstr "次要标题文本"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:397
msgid "Add the text that you would like to appear in the secondary header."
msgstr "请添加您希望出现在次级标题中的文本。"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:403
msgid "Secondary Header Link URL"
msgstr "次要标题链接网址"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:405
msgid "Please enter an optional URL for the secondary header text here."
msgstr "请在此处输入次要标题文本的可选URL。"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:412
msgid "Secondary Header Mobile Functionality"
msgstr "移动功能的次要标题"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:413
msgid ""
"Please select how you would like the secondary header bar to display on "
"mobile devices."
msgstr "请选择您希望在移动设备上如何显示次要标题栏。"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:413
msgid ""
"The option to \"Display Items Above Mobile Header\" will be skipped when "
"using the \"Header Permanent Transparent\" option in the Header Navigation >"
" Transparent Effect tab."
msgstr "在使用“标题导航>透明效果”选项卡中的“标题永久透明”选项时，“显示移动标题上方项目”选项将被跳过。"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:416
msgid "Add Items Into Mobile Navigation Menu"
msgstr "将项目添加到移动导航菜单"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:417
msgid "Display Items Above Mobile Header"
msgstr "在移动页眉上方显示项目"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:453
msgid "Transparent Header"
msgstr "透明标题"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:454
msgid ""
"Causes your header to be completely transparent before the user scrolls. "
"This will be triggered automatically when using a post header, or you can "
"manually trigger it per page."
msgstr "在用户滚动之前，使您的页眉完全透明。当使用帖子页眉时，将自动触发此功能，或者您可以在每个页面上手动触发它。"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:470
msgid "Transparent Light Logo"
msgstr "透明光标志"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:487
msgid "Transparent Light Mobile Logo"
msgstr "透明光 Mobile Logo"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:488
msgid ""
"A separate header starting logo that will be shown on mobile devices only."
msgstr "一个单独的标题，显示在仅限移动设备上的logo。"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:496
msgid "Transparent Dark Logo"
msgstr "透明深色标志"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:497
msgid ""
"This will be used when the header transparent effect is active and the dark "
"color is selected."
msgstr "当标题透明效果激活且选择了深色时将使用此选项。"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:511
msgid "Transparent Dark Mobile Logo"
msgstr "透明暗色手机标志"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:512
msgid ""
"A separate header starting dark logo that will be shown on mobile devices "
"only."
msgstr "一个单独的标题，开始显示在移动设备上的深色logo。"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:519
msgid "Transparent Light Text Color"
msgstr "透明光亮文本颜色"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:520
msgid ""
"Please select the color you desire for your header text before the user "
"scrolls"
msgstr "请在用户滚动之前选择您希望用于标题文本的颜色。"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:529
msgid "Transparent Dark Text Color"
msgstr "透明暗色文本颜色"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:530
msgid ""
"Please select the color you desire for your header text when the dark header"
" is active."
msgstr "请在暗色标题栏激活时选择您想要的标题文本颜色。"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:541
msgid "Header Starting Text Opacity"
msgstr "标题起始文本不透明度"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:544
msgid "Default (Dimmed)"
msgstr "默认（变暗）"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:545
msgid "Full Opacity"
msgstr "完全不透明"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:552
msgid "Header Permanent Transparent"
msgstr "标题永久透明"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:566
msgid "Add Shadow Behind Transparent Header"
msgstr "在透明标题栏后面添加阴影"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:567
msgid ""
"Add a subtle shadow behind your transparent header to help with the "
"visibility of your navigation items."
msgstr "在您的透明页眉后面添加一个微妙的阴影，以帮助提高导航项目的可见性。"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:577
msgid "Transparent Header Effect"
msgstr "透明标题栏效果"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:590
msgid "Header Link Hover/Active Effect"
msgstr "标题链接悬停/激活效果"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:593
msgid "Color Change"
msgstr "颜色变化"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:594
#: nectar/customizer/panels/layout.php:701
#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:146
msgid "Animated Underline"
msgstr "动画下划线"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:595
msgid "Button Background"
msgstr "按钮背景"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:603
msgid "Button Background Size"
msgstr "按钮背景大小"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:604
msgid "Alters the button background size releative to link tett."
msgstr "相对于链接文本，更改按钮背景大小。"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:608
#: nectar/customizer/panels/layout.php:1034
msgid "Medium"
msgstr "中等"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:617
msgid "Button Background Animation"
msgstr "按钮背景动画"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:618
msgid "Alters the button background entrance animation."
msgstr "修改按钮背景入口动画。"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:621
#: nectar/customizer/panels/layout.php:756
msgid "Fade In"
msgstr "淡入"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:622
msgid "Grow In"
msgstr "成长中"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:631
#: nectar/customizer/panels/layout.php:646
msgid "Header Hide Until Needed"
msgstr "隐藏标题直到需要时"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:632
msgid ""
"Do you want the header to be hidden after scrolling until needed? i.e. the "
"user scrolls back up towards the top"
msgstr "您希望在滚动后隐藏页眉，直到需要时再显示吗？即用户向上滚动至页面顶部时。"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:641
msgid "Header Resize On Scroll"
msgstr "滚动时标题大小调整"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:642
msgid "Do you want the header to shrink a little when you scroll?"
msgstr "你想让页眉在滚动时收缩一点吗？"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:646
msgid "This will only be active when the"
msgstr "这将只在"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:646
msgid "effect is turned off"
msgstr "效果已关闭"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:651
msgid "Header Logo Shrink Number (in px)"
msgstr "标题徽标收缩数量（以像素为单位）"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:660
msgid "Condense Header On Scroll"
msgstr "滚动时压缩标题"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:661
msgid "This option is specific to \"Menu Bottom Bar\" Header Format."
msgstr "这个选项仅适用于“底部菜单栏”标题格式。"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:661
msgid "When Menu Is Center Aligned"
msgstr "当菜单居中对齐时"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:661
msgid ""
"Adds the logo/header buttons into the bottom nav bar when scrolling. Uses "
"the \"Mobile Only Logo\" if supplied."
msgstr "滚动时将logo/header按钮添加到底部导航栏。如果提供了“仅限移动设备的Logo”，则使用该Logo。"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:661
msgid "When Menu Is left Aligned"
msgstr "当菜单左对齐时"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:661
msgid "Keeps bottom bar sticky when scrolling."
msgstr "滚动时保持底部栏固定。"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:671
msgid "Animation Effects"
msgstr "动画效果"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:685
msgid "Dropdown Opacity"
msgstr "下拉框不透明度"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:697
msgid "Dropdown Link Hover/Active Effect"
msgstr "下拉链接悬停/激活效果"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:700
msgid "Background Color Change"
msgstr "背景颜色更改"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:709
msgid "Dropdown Arrows"
msgstr "下拉箭头"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:714
msgid "Show Arrow"
msgstr "显示箭头"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:715
msgid "Don't Show Arrow"
msgstr "不显示箭头"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:723
msgid "Display Descriptions"
msgstr "显示描述"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:724
msgid ""
"This will display the \"Description\" field specified for dropdown menu "
"items in Appearance > Menus."
msgstr "这将显示在外观 > 菜单中为下拉菜单项指定的“描述”字段。"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:740
msgid "Dropdown Positioning"
msgstr "下拉菜单定位"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:743
msgid "Bottom of Header Navigation Bar"
msgstr "导航栏底部"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:744
msgid "Bottom of Menu Item Label"
msgstr "菜单项标签底部"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:751
msgid "Dropdown Animation"
msgstr "下拉菜单动画"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:755
msgid "Fade In Up"
msgstr "淡入向上"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:763
msgid "Dropdown Roundness"
msgstr "下拉菜单的圆角"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:774
msgid "Dropdown Box Shadow"
msgstr "下拉框阴影"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:809
msgid "Dropdowns"
msgstr "下拉菜单"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:823
msgid "Remove Header search"
msgstr "移除页眉搜索"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:830
msgid "Disable AJAX from search"
msgstr "禁用搜索中的AJAX"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:831
msgid ""
"This will turn off the autocomplete suggestions from appearing when typing "
"in the search box."
msgstr "这将关闭在搜索框中输入时出现的自动完成建议。"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:838
msgid "AJAX search styling"
msgstr "AJAX搜索样式"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:839
msgid "Select how to display the search results as the user types."
msgstr "当用户输入时，选择如何显示搜索结果。"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:843
msgid "Simple List"
msgstr "简单列表"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:844
msgid "Extended List"
msgstr "扩展列表"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:851
msgid "Limit Search To Post Type"
msgstr "限制搜索到帖子类型"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:854 nectar/helpers/page-header.php:619
msgid "All"
msgstr "所有"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:855
msgid "Products"
msgstr "产品"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:856
msgid "Posts"
msgstr "帖子"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:863
msgid "Header Search Typography"
msgstr "搜索标题排版"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:867
msgid "Inherit Navigation Typography"
msgstr "继承导航排版"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:874
msgid "Search Font Size"
msgstr "搜索字体大小"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:885
msgid "Search Placeholder Text"
msgstr "搜索占位文本"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:886
msgid ""
"Define custom text to show to the user when opening the search, before they "
"start typing."
msgstr "在用户开始输入之前，定义自定义文本以显示给用户查找时。"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:895
msgid "Header Search"
msgstr "搜索栏"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:909
msgid "Off Canvas Menu"
msgstr "侧滑菜单"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:910
msgid ""
"This will add an off canvas menu button on all viewports to your header "
"navigation. When this is disabled, the off canvas menu will only be visible "
"on mobile devices."
msgstr "这将在所有视口上为您的页眉导航添加一个侧边菜单按钮。当禁用时，侧边菜单仅在移动设备上可见。"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:919
msgid "Off Canvas Menu Style"
msgstr "侧滑菜单样式"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:920
msgid ""
"The \"Slide Out From Right Hover Triggered\" style will force the \"Full "
"Width Header\" option regardless of your selection."
msgstr "“从右侧滑出悬停触发”样式将强制使用“全宽标题”选项，无论您选择什么。"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:923
msgid "Slide Out From Side"
msgstr "从侧面滑出"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:924
msgid "Slide Out From Side Hover Triggered"
msgstr "从侧边滑出，悬停触发。"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:925
msgid "Fullscreen Cover Slide + Blur BG"
msgstr "全屏封面幻灯片 + 模糊背景"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:926
msgid "Fullscreen Cover Fade"
msgstr "全屏覆盖淡入"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:928
msgid "Fullscreen Cover Split"
msgstr "全屏覆盖分割"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:929
msgid "Simple Dropdown"
msgstr "简单下拉菜单"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:937
msgid "Off Canvas Menu Separate Mobile Menu"
msgstr "移动菜单与侧边栏菜单分开"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:938
msgid ""
"This will cause your off canvas to only display navigation menu items "
"assigned to the \"Off Canvas Navigation Menu\" location when viewing on a "
"mobile device."
msgstr "这将导致您的离屏画布在移动设备上查看时仅显示分配给“离屏导航菜单”位置的导航菜单项目。"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:960
msgid "Default Off Canvas Background Image"
msgstr "默认的侧边栏背景图片"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:961
msgid ""
"Choose the default image to be shown in your Off Canvas Menu. You can also "
"supply a unique item for each menu item in"
msgstr "选择要显示在您的侧边菜单中的默认图像。您还可以为每个菜单项提供一个独特的项目。"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:961
msgid "Appearance > Menus."
msgstr "外观 > 菜单。"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:968
msgid "Off Canvas Menu Dropdown Behavior"
msgstr "侧滑菜单下拉行为"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:969
msgid ""
"Please select the functionality for how dropdowns will behave in your off "
"canvas menu."
msgstr "请为您的侧边菜单中下拉菜单的行为选择功能。"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:992
msgid "Off Canvas Menu Add Menu Label"
msgstr "侧滑菜单添加菜单标签"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:999
msgid "Off Canvas Menu Button Position"
msgstr "侧滑菜单按钮位置"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1020
msgid "Off Canvas Menu Bottom Text"
msgstr "底部弹出菜单文本"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1021
msgid ""
"This will add some text fixed at the bottom of your off canvas menu - useful"
" for copyright or quick contact info etc."
msgstr "这将在您的侧边菜单底部固定添加一些文本 - 用于版权信息或快速联系方式等。"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1028
msgid "Off Canvas Menu Overlay Strength"
msgstr "侧边菜单叠加强度"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1029
msgid "Not all off canvas menu styles utilize this option."
msgstr "并非所有的侧边菜单样式都使用这个选项。"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1032
msgid "Solid"
msgstr "固体"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1033
#: nectar/customizer/panels/layout.php:1219
msgid "Dark"
msgstr "黑暗"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1035
#: nectar/customizer/panels/layout.php:1218
msgid "Light"
msgstr "光"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1043
msgid "Off Canvas Menu Mobile Nav Menu items"
msgstr "移动侧边菜单导航菜单项"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1044
msgid ""
"This will cause your off canvas menu to inherit any navigation items "
"assigned in your \"Top Navigation\" menu location when viewing on a mobile "
"device."
msgstr "这将导致您的侧边栏菜单在移动设备上查看时继承在“顶部导航”菜单位置分配的任何导航项目。"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1078
msgid "Off Canvas Icon Style"
msgstr "侧边栏图标样式"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1082
msgid "Circular"
msgstr "圆形"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1090
msgid "Off Canvas Navigation Menu Button BG Color"
msgstr "侧滑导航菜单按钮背景颜色"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1093
msgid ""
"Optionally define a background color for your off canvas navigation button "
"within the header."
msgstr "在页眉中为您的侧边导航按钮选择一个背景颜色。"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1099
msgid "Off Canvas Navigation Menu Button Color"
msgstr "侧滑导航菜单按钮颜色"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1108
msgid "Off Canvas Menu Custom Font Size (Desktop)"
msgstr "侧滑菜单自定义字体大小（桌面版）"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1109
msgid ""
"Optionally specify a custom font size to use for your off canvas navigation "
"menu items when viewed on desktop displays. All unit types are accepted."
msgstr "在桌面显示时，您可以选择自定义字体大小来使用侧边导航菜单项。所有单位类型都可以接受。"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1116
msgid "Off Canvas Menu Custom Font Size (Mobile)"
msgstr "移动端侧栏菜单自定义字体大小"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1117
msgid ""
"Optionally specify a custom font size to use for your off canvas navigation "
"menu items when viewed on mobile displays. All unit types are accepted."
msgstr "在移动设备上查看时，您可以选择自定义字体大小以用于侧边导航菜单项。所有单位类型都被接受。"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1127
msgid "Header Off Canvas Menu"
msgstr "页眉侧边菜单"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1141
msgid "Mobile Header Layout"
msgstr "移动端页眉布局"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1153
msgid "Header Sticky On Mobile"
msgstr "移动端固定标题"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1161
msgid "Header Mobile Breakpoint"
msgstr "移动端断点"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1162
msgid ""
"Define at what window size (in px) the header navigation menu will collapse "
"into the mobile menu style - larger values are useful when you have a "
"navigation with many items which wouldn't fit on one line when viewed on "
"small desktops/laptops."
msgstr "定义在哪个窗口大小（以像素为单位），页眉导航菜单将折叠为移动菜单样式 - 当您拥有许多项目的导航时，这将非常有用，当在小"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1201
msgid "Mobile Menu"
msgstr "移动菜单"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1214
#: nectar/customizer/panels/layout.php:1538
msgid "Header Color Scheme"
msgstr "标题颜色方案"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1215
msgid ""
"Please select your header color scheme here. Color pickers below will only "
"be used when using \"Custom\" for the color scheme."
msgstr "请在这里选择您的标题颜色方案。在使用“自定义”颜色方案时，下面的颜色选择器将会被使用。"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1220
msgid "Custom"
msgstr "定制"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1228
msgid "Header Background"
msgstr "标题背景"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1239
msgid "Header Font"
msgstr "标题字体"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1240
#: nectar/customizer/panels/layout.php:1331
#: nectar/customizer/panels/layout.php:1358
#: nectar/customizer/panels/layout.php:1381
#: nectar/customizer/panels/layout.php:1416
#: nectar/customizer/panels/layout.php:1440
#: nectar/customizer/panels/layout.php:1512
msgid "Default State"
msgstr "默认状态"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1252
#: nectar/customizer/panels/layout.php:1343
#: nectar/customizer/panels/layout.php:1369
#: nectar/customizer/panels/layout.php:1393
#: nectar/customizer/panels/layout.php:1428
#: nectar/customizer/panels/layout.php:1452
#: nectar/customizer/panels/layout.php:1524
msgid "Hover State"
msgstr "悬停状态"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1263
msgid "Header Button Effect"
msgstr "标题按钮效果"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1267
msgid "BG Default State"
msgstr "BG默认状态"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1276
msgid "BG Active State"
msgstr ""
"BG Active State\n"
"BG活动状态"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1289
msgid "Text Active State"
msgstr "文本激活状态"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1298
msgid "Header Menu Item Icons"
msgstr "菜单项图标"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1319
msgid "Secondary Header Background"
msgstr "次要标题背景"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1330
msgid "Secondary Header Font"
msgstr "次要标题字体"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1355
msgid "Dropdown Background"
msgstr "下拉菜单背景"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1380
msgid "Dropdown Font"
msgstr "下拉菜单字体"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1404
msgid "Dropdown Menu Item Icons"
msgstr "下拉菜单项目图标"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1415
msgid "Dropdown Description Font"
msgstr "下拉描述字体"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1439
msgid "Mega Menu Heading Font"
msgstr "超级菜单标题字体"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1463
msgid "Header Separators"
msgstr "标题分隔符"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1475
msgid "Off Canvas Navigation Background"
msgstr "侧边导航背景"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1488
msgid "Off Canvas Navigation Background 2"
msgstr "侧边导航背景 2"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1489
msgid "Used for gradient"
msgstr "用于渐变"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1500
msgid "Off Canvas Navigation Headers"
msgstr "侧滑导航标题"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1511
msgid "Off Canvas Navigation Text"
msgstr "侧边导航文本"

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:31
msgid "Main Footer Area"
msgstr "主页脚区域"

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:32
msgid "Do you want use the main footer that contains all the widgets areas?"
msgstr "您想使用包含所有小部件区域的主页脚吗？"

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:44
msgid "Footer Columns"
msgstr "页脚栏"

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:45
msgid "Please select the number of columns you would like for your footer."
msgstr "请选择您希望在页脚中拥有的列数。"

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:48
msgid "1 Column"
msgstr "1列"

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:49
msgid "2 Columns"
msgstr "两列"

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:50
msgid "3 Columns"
msgstr "3列"

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:51
msgid "4 Columns"
msgstr "4列"

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:52
msgid "4 Columns Alt"
msgstr "4列替代"

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:60
msgid "Custom Footer Color Scheme"
msgstr "自定义页脚颜色方案"

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:69
msgid "Footer Background Color"
msgstr "页脚背景颜色"

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:83
msgid "Footer Font Color"
msgstr "页脚字体颜色"

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:96
msgid "2nd Footer Font Color"
msgstr "第二页脚字体颜色"

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:110
msgid "Copyright Background Color"
msgstr "版权背景颜色"

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:123
msgid "Footer Copyright Font Color"
msgstr "页脚版权字体颜色"

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:133
msgid "Footer Full Width"
msgstr "页脚全宽"

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:134
msgid "This to cause your footer content to display full width."
msgstr "这会使您的页脚内容显示为全宽。"

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:142
msgid "Footer Link Hover Effect"
msgstr "页脚链接悬停效果"

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:143
msgid ""
"Please select the hover effect you would like for links in your footer "
"copyright area."
msgstr "请为您的页脚版权区域中的链接选择您喜欢的悬停效果。"

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:145
msgid "Opacity/Color Change"
msgstr "不透明度/颜色变化"

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:154
msgid "Disable Footer Copyright Area"
msgstr "禁用页脚版权区域"

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:155
msgid "This will hide the copyright bar in your footer"
msgstr "这将隐藏您底部的版权栏"

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:163
msgid "Footer Copyright Layout"
msgstr "页脚版权布局"

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:164
msgid ""
"Please select the layout you would like for your footer copyright area."
msgstr "请为您的页脚版权区域选择布局。"

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:166
msgid "Determined by Footer Columns"
msgstr "由页脚列确定"

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:167
msgid "Centered"
msgstr "居中"

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:175
msgid "Footer Copyright Section Text"
msgstr "页脚版权部分文字"

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:176
msgid "Please enter the copyright section text. e.g. All Rights Reserved"
msgstr "请输入版权声明文本。例如：保留所有权利"

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:183
msgid "Disable Automatic Copyright"
msgstr "禁用自动版权"

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:184
msgid ""
"By default, your copyright section will say \"© {YEAR} {SITENAME}\" before "
"the additional text you add above in the Footer Copyright Section Text input"
" - This option allows you to remove that."
msgstr ""
"默认情况下，您的版权部分将在页脚版权部分文本输入框上方添加的额外文本之前显示为“© {YEAR} {SITENAME}” - 此选项允许您移除该部"

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:191
msgid "Footer Background Image"
msgstr "页脚背景图片"

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:192
msgid ""
"Upload an image that will be used as the background image on your footer. "
msgstr "请上传一张图片，将其用作页脚的背景图片。"

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:199
msgid "Footer Background Overlay"
msgstr "页脚背景叠加"

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:200
msgid ""
"Adjust the overlay opacity here - the overlay colors pulls from your defined"
" footer background color."
msgstr "调整这里的叠加透明度 - 叠加颜色来自您定义的页脚背景颜色。"

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:215
msgid "Footer"
msgstr "页脚"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:29
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:66
msgid "Blog Layout"
msgstr "博客布局"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:69
msgid "Standard Blog W/ Sidebar"
msgstr "带侧边栏的标准博客"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:70
msgid "Standard Blog No Sidebar"
msgstr "标准博客无侧边栏"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:71
msgid "Masonry Blog W/ Sidebar"
msgstr "带侧边栏的砌体博客"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:72
msgid "Masonry Blog No Sidebar"
msgstr "砌体博客无侧边栏"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:73
msgid "Masonry Blog Fullwidth"
msgstr "砌体博客全宽"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:82
msgid "Blog Spacing"
msgstr "博客间距"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:116
#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:147
msgid "Enable Sticky Sidebar"
msgstr "启用侧边栏固定"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:124
msgid "Post Excerpt"
msgstr "帖子摘要"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:133
msgid "Excerpt Length"
msgstr "摘录长度"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:134
msgid "How many words would you like to display for your post excerpts?"
msgstr "你想要在你的文章摘要中显示多少个字？"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:157
msgid "Hide Sidebar on Single Post"
msgstr "在单篇文章页面隐藏侧边栏"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:164
msgid "Blog Content Width"
msgstr "博客内容宽度"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:167
msgid "1000px"
msgstr "1000像素"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:168
msgid "900px"
msgstr "900像素"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:169
msgid "800px"
msgstr "800像素"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:170
msgid "700px"
msgstr "700像素"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:179
msgid "Author Link"
msgstr "作者链接"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:183
msgid "Post Author Archives"
msgstr "作者文章存档"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:184
msgid "Post Author Website URL "
msgstr "作者网站网址"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:192
msgid "Author Bio"
msgstr "作者简介"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:193
msgid "Display the author's bio at the bottom of posts?"
msgstr "在帖子底部显示作者的个人简介？"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:201
msgid "Post Navigation Links"
msgstr "文章导航链接"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:202
msgid ""
"Using this will add navigation link(s) at the bottom of every single post "
"page."
msgstr "使用这个功能将在每个单独的文章页面底部添加导航链接。"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:210
msgid "Post Navigation Style"
msgstr "文章导航样式"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:214
msgid "Fullwidth Next Link Only"
msgstr "仅显示全宽下一个链接"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:215
msgid "Fullwidth Next & Prev Links"
msgstr "全宽度的下一个和上一个链接"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:216
msgid "Contained Next & Prev Links"
msgstr "包含下一页和上一页链接"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:217
msgid "Parallax Contained Next Link Only"
msgstr "视差仅包含下一个链接"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:224
msgid "Limit Post Navigation To Same Category"
msgstr "限制文章导航到相同的分类。"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:225
msgid ""
"This will ensure that the next/prev links will only show posts that are set "
"in the same category of the post being viewed."
msgstr "这将确保下一个/上一个链接只会显示与正在查看的帖子设置在相同类别的帖子。"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:234
msgid "Post Navigation Ordering"
msgstr "文章导航排序"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:236
msgid "Default:"
msgstr "默认。"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:236
msgid "the next post link will be the next"
msgstr "下一篇文章的链接将是下一个。"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:236
msgid "oldest"
msgstr "最古老"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:236
msgid "post."
msgstr "发布。"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:236
msgid "Reverse Order:"
msgstr "倒序排列:"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:236
msgid "newest"
msgstr "最新的"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:240
msgid "Reverse Order"
msgstr "倒序"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:247
#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:298
#: nectar/helpers/blog.php:463 nectar/helpers/blog.php:468
msgid "Related Posts"
msgstr "相关文章"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:248
msgid "Adds related posts after the post content on single post pages."
msgstr "在单篇文章页面的文章内容之后添加相关文章。"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:255
msgid "Related Posts Functionality"
msgstr "相关文章功能"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:259
msgid "Recent in same category"
msgstr "同一类别的最新产品"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:260
msgid "Random in same category"
msgstr "同一类别中的随机"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:261
msgid "Random in any category"
msgstr "任何类别中的随机内容"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:271
msgid "Related Posts Style"
msgstr "相关帖子风格"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:275
msgid "Material"
msgstr "材料"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:276
#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:172
msgid "Classic"
msgstr "经典"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:284
msgid "Display Excerpt In Related Posts"
msgstr "在相关文章中显示摘录"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:294
msgid "Related Posts Title Text"
msgstr "相关文章标题文本"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:299
#: nectar/helpers/blog.php:472
msgid "Similar Posts"
msgstr "相似的帖子"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:300
#: nectar/helpers/blog.php:476
msgid "You May Also Like"
msgstr "您可能也喜欢"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:301
#: nectar/helpers/blog.php:479
msgid "Recommended For You"
msgstr "为您推荐"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:302
msgid "None (Hidden)"
msgstr "无（隐藏）"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:309
msgid "Blog Section Title Typography"
msgstr "博客部分标题排版"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:323
msgid "Author Style in Comments"
msgstr "评论中的作者风格"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:327
msgid "\"Author\" Badge Next to Name"
msgstr "在名字旁边显示“作者”徽章"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:334
msgid "Display Tags"
msgstr "显示标签"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:335
msgid "Display tags at the bottom of posts?"
msgstr "在帖子底部显示标签？"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:345
#: nectar/customizer/panels/post-types/portfolio.php:210
msgid "Single Post"
msgstr "单独文章"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:357
msgid "Blog Header Type"
msgstr "博客标题类型"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:360
msgid "Variable Height"
msgstr "可变高度"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:361
msgid "Featured Media Under Heading"
msgstr "标题下的特色媒体"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:369
msgid "Blog Header Image Sizing"
msgstr "博客标题图片尺寸"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:374
#: nectar/customizer/panels/post-types/portfolio.php:121
msgid "Slim (2.5:1)"
msgstr "纤细（2.5:1）"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:375
#: nectar/customizer/panels/post-types/portfolio.php:122
msgid "Narrow (2:1)"
msgstr "窄（2:1）"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:376
#: nectar/customizer/panels/post-types/portfolio.php:123
msgid "Regular (16:9)"
msgstr "常规（16:9）"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:377
#: nectar/customizer/panels/post-types/portfolio.php:124
msgid "Tall (3:2)"
msgstr "高 (3:2)"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:378
#: nectar/customizer/panels/post-types/portfolio.php:125
msgid "Square (1:1)"
msgstr "正方形 (1:1)"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:387
msgid "Blog Header Roundness"
msgstr "博客标题的圆角"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:399
msgid "Blog Header Alignment"
msgstr "博客标题对齐"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:413
msgid "Blog Header Author Style"
msgstr "博客标题作者风格"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:418
msgid "Small Image Inline"
msgstr "小图像内联"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:419
msgid "Large Image Multiline "
msgstr "大图多行"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:428
msgid "Blog Header Display Excerpt"
msgstr "博客标题显示摘要"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:436
#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:460
msgid "Blog Header Overlay Color"
msgstr "博客标题覆盖颜色"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:447
#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:472
msgid "Blog Header Overlay Opacity"
msgstr "博客标题叠加透明度"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:485
msgid "Blog Header Text Color"
msgstr "博客标题文本颜色"

#: build/customizer.js:1
msgid "Responsive Sizing"
msgstr "响应式尺寸"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:495
msgid "Blog Header Scroll Effect"
msgstr "博客标题滚动效果"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:496
#: nectar/customizer/panels/post-types/portfolio.php:146
msgid "Globally define a scroll effect for your blog header."
msgstr "全局定义博客页眉的滚动效果。"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:499
#: nectar/customizer/panels/post-types/portfolio.php:149
msgid "Parallax"
msgstr "视差"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:506
msgid "Blog Header Load In Animation"
msgstr "博客标题加载动画"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:511
#: nectar/customizer/panels/post-types/portfolio.php:160
msgid "Fade In Staggered"
msgstr "淡入交错"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:519
msgid "Hide Featured Media"
msgstr "隐藏特色媒体"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:520
msgid ""
"Using this will remove the featured media (determined by the selected post "
"format) from appearing in the top of your single blog posts."
msgstr "使用此功能将会移除在您的单个博客文章顶部出现的特色媒体（由所选的文章格式确定）。"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:528
msgid "Single Post Header Inherits Featured Image"
msgstr "单个文章标题继承特色图片"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:529
msgid ""
"Using this will cause the default background of your post header to use your"
" featured image when no other post header image is supplied."
msgstr "当没有提供其他帖子标题图像时，使用此功能将导致您的帖子标题的默认背景使用您的特色图像。"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:538
msgid "Blog Header Category Display"
msgstr "博客标题类别显示"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:541
msgid "Display All"
msgstr "显示全部"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:542
msgid "Parent Categories Only"
msgstr "仅父类别"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:553
msgid "Single Post Header"
msgstr "单篇文章标题"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:565
msgid "Blog Archive Header Type"
msgstr "博客存档标题类型"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:567
msgid "Image Background"
msgstr "图像背景"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:568
msgid "Color Background"
msgstr "颜色背景"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:576
msgid "Blog Archive Header BG Color"
msgstr "博客存档标题背景颜色"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:585
msgid "Blog Archive Header Text Color"
msgstr "博客存档标题文本颜色"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:595
msgid "Blog Archive Header Background Image"
msgstr "博客存档页标题背景图片"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:596
msgid ""
"Upload an optional background that will be used as the default on all blog "
"archive pages."
msgstr "上传一个可选的背景，将被用作所有博客存档页面的默认背景。"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:604
msgid "Blog Archive Background Color Layout"
msgstr "博客存档背景颜色布局"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:607
msgid "Default (Solid)"
msgstr "默认（实心）"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:608
msgid "Gradient"
msgstr "渐变"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:616
msgid "Blog Archive Text Alignment"
msgstr "博客存档文本对齐"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:621
#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:212
#: nectar/meta/category-meta.php:120 nectar/meta/category-meta.php:140
msgid "Right"
msgstr "好的"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:629
msgid "Blog Archive Format"
msgstr "博客存档格式"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:640
msgid "Blog Archive Author Gravatar"
msgstr "博客存档作者头像"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:650
#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:769
msgid "Archive Header"
msgstr "存档标题"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:670
msgid "Post Date Functionality"
msgstr "发布日期功能"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:673
msgid "Show Published Date"
msgstr "显示发布日期"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:674
msgid "Show Last Edited Date"
msgstr "显示最后编辑日期"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:681
msgid "Pagination Type"
msgstr "分页类型"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:682
msgid "Please select your pagination type here."
msgstr "请在这里选择您的分页类型。"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:709
msgid "Single Post Template"
msgstr "单篇文章模板"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:711
msgid ""
"Use the following options to control what meta information will be shown on "
"your single post template."
msgstr "使用以下选项来控制在您的单篇文章模板上显示的元信息。"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:716
msgid "Remove Single Post Date"
msgstr "移除单篇文章日期"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:724
msgid "Remove Single Post Author"
msgstr "移除单篇文章作者"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:732
msgid "Remove Single Post Comment Number"
msgstr "移除单个帖子评论数字"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:740
msgid "Remove Single Estimated Reading Time"
msgstr "移除单个预计阅读时间"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:749
msgid "Blog Archive (Post Grid/List) Template"
msgstr "博客存档（帖子网格/列表）模板"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:751
msgid ""
"Use the following options to control what meta information will be shown on "
"your posts in the main post query."
msgstr "使用以下选项来控制在主要文章查询中显示的帖子上的元信息。"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:756
msgid "Remove Post Date"
msgstr "移除发布日期"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:764
msgid "Remove Post Author"
msgstr "移除帖子作者"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:772
msgid "Remove Categories"
msgstr "移除分类"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:783
msgid "Post Meta"
msgstr "发布元数据"

#: nectar/customizer/panels/post-types/post-types.php:25
msgid "Post Types"
msgstr "帖子类型"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:26
msgid "Woocommerce"
msgstr "WooCommerce"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:45
msgid "WooCommerce Cart In Nav"
msgstr "购物车在导航栏"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:46
msgid "This will add a cart item to your main navigation."
msgstr "这将在您的主导航中添加一个购物车项目。"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:54
msgid "Cart In Nav Style"
msgstr "导航栏中的购物车"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:55
msgid "Please select the style you would like for your AJAX cart."
msgstr "请为您的 AJAX 购物车选择您喜欢的样式。"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:55
msgid "Note:"
msgstr "注意："

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:55
msgid ""
"Because WooCommerce caches the cart widget markup, when changing this option"
" you will need to add a product to the cart to see the full change. "
"Alternatively, you can also use the \"Clear sessions\" tool within "
"WooCommerce > Status > Tools for this."
msgstr ""
"因为WooCommerce缓存了购物车小部件标记，所以在更改此选项时，您需要将产品添加到购物车中才能看到完整的更改。或者，您也可以在WooCommerce"
" > 状态 >"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:58
msgid "Hover Dropdown"
msgstr "悬停下拉菜单"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:59
msgid "Click Extended Functionality"
msgstr "点击扩展功能"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:68
msgid "AJAX Product Template Add to Cart"
msgstr "AJAX产品模板添加到购物车"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:69
msgid ""
"Enabling this will allow products to be added to the cart without causing a "
"page refresh on the single product template and in the quickview modal."
msgstr "启用此功能将允许产品在单个产品模板和快速查看模态框中添加到购物车，而无需引起页面刷新。"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:87
msgid "Main Shop Layout"
msgstr "主要商店布局"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:88
msgid "Please select layout you would like to use on your main shop page."
msgstr "请在您的主要商店页面上选择您想要使用的布局。"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:91
msgid "No Sidebar"
msgstr "无侧边栏"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:92
msgid "Right Sidebar"
msgstr "右侧边栏"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:93
msgid "Left Sidebar"
msgstr "左侧边栏"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:114
msgid "Add Filter Sidebar Toggle"
msgstr "添加筛选侧边栏切换"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:115
msgid ""
"Enabling this will allow your sidebar widget area to be toggled from a "
"button above your products on all product archives."
msgstr "启用此功能将允许您在所有产品存档页面的产品上方添加一个按钮，以切换侧边栏小部件区域。"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:123
msgid "Display Active Filters Next To Toggle"
msgstr "显示活动筛选器旁边的切换按钮"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:124
msgid ""
"Displays currently active filters next to the filter toggle button. Not "
"compatible with third party plugins which update WooCommerce filters without"
" reloading the page."
msgstr "在过滤器切换按钮旁显示当前活动的过滤器。不兼容第三方插件，这些插件在不重新加载页面的情况下更新WooCommerce过滤器。"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:132
msgid "Filter Sidebar Toggle Starting State"
msgstr "侧边栏筛选器切换初始状态"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:134
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:135
msgid "Closed"
msgstr "关闭"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:148
msgid ""
"Would you like to have your sidebar follow down as your scroll in a sticky "
"manner?"
msgstr "你想让侧边栏在滚动时以粘性方式跟随下来吗？"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:168
msgid "Product Style"
msgstr "产品风格"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:169
msgid ""
"Please select the style you would like your products to display in (single "
"product page styling will also vary slightly with each)"
msgstr "请在下面选择您希望产品展示的风格（单品页面的样式也会略有不同）。"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:173
msgid "Material Design"
msgstr "材料设计"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:174
msgid "Minimal Design"
msgstr "简约设计"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:183
msgid "Minimal Product Hover Layout"
msgstr "最小产品悬停布局"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:185
msgid "Price Hidden, Minimal Buttons"
msgstr "价格隐藏，按钮最少。"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:186
msgid "Price Visible, Flex Buttons"
msgstr "价格可见，灵活按钮"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:195
msgid "Minimal Product Hover Effect"
msgstr "最小化产品悬停效果"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:197
msgid "Background Grow W/ Shadow"
msgstr "背景增长与阴影"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:198
msgid "Image Zoom"
msgstr "图片缩放"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:207
msgid "Minimal Product Text Alignment"
msgstr "最小产品文本对齐"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:270
msgid "Product Border Radius"
msgstr "产品边框半径"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:273
msgid "0px"
msgstr "0像素"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:277
msgid "4px"
msgstr "4像素"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:278
msgid "5px"
msgstr "5像素"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:279
msgid "6px"
msgstr "6像素"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:280
msgid "7px"
msgstr "7像素"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:281
msgid "8px"
msgstr "8像素"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:282
msgid "9px"
msgstr "9像素"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:283
msgid "10px"
msgstr "10像素"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:284
msgid "15px"
msgstr "15像素"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:285
msgid "20px"
msgstr "20像素"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:292
msgid "Enable WooCommerce Product Quick View"
msgstr "启用WooCommerce产品快速查看"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:293
msgid ""
"This will add a \"quick view\" button to your products which will load key "
"single product page info without having to navigate to the page itself."
msgstr "这将为您的产品添加一个“快速查看”按钮，它将加载关键的单个产品页面信息，而无需导航到页面本身。"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:301
msgid "Show first gallery image on Product hover"
msgstr "在产品悬停时显示第一个画廊图片"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:303
msgid ""
"Using this will cause your products to show the first gallery image (if "
"supplied) on hover"
msgstr "使用这个功能将会使您的产品在悬停时显示第一张图库图片（如果有提供的话）。"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:310
msgid "Disable Product Hover Effect On Mobile"
msgstr "在手机上禁用产品悬停效果"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:330
msgid "Quantity Button Style"
msgstr "数量按钮样式"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:331
msgid "Please select style for your quantity buttons."
msgstr "请为您的数量按钮选择样式。"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:334
msgid "Rounded Circles With Shadow"
msgstr "带阴影的圆形"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:335
msgid "All Grouped Together"
msgstr "所有聚在一起"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:343
msgid "Archive Page Columns (Desktop)"
msgstr "档案页面列（桌面）"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:344
msgid ""
"The column number to be displayed on product archive pages when viewed on a "
"desktop monitor ( > 1300px)"
msgstr "在桌面显示器上查看产品存档页面时要显示的列数（> 1300px）"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:360
msgid "Archive Page Columns (Small Desktop)"
msgstr "档案页面列（小型台式电脑）"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:361
msgid ""
"The column number to be displayed on product archive pages when viewed on a "
"small desktop monitor (1000px - 1300px)"
msgstr "在小型台式电脑显示器上查看产品存档页面时要显示的列数（1000px - 1300px）"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:377
msgid "Archive Page Columns (Tablet)"
msgstr "存档页面列（平板电脑）"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:378
msgid ""
"The column number to be displayed on product archive pages when viewed on a "
"tablet (690px - 1024px)"
msgstr "在平板电脑上查看产品存档页面时要显示的列数（690px - 1024px）"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:392
msgid "Archive Page Columns (Phone)"
msgstr "存档页面列（手机）"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:393
msgid ""
"The column number to be displayed on product archive pages when viewed on a "
"phone ( < 690px)"
msgstr "手机上查看产品存档页面时要显示的列数（< 690px）"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:409
msgid "Material Design Product Item BG Color"
msgstr "材料设计产品项目背景颜色"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:410
#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:421
msgid "Set this to match the BG color of your product images."
msgstr "将其设置为与您的产品图片的背景颜色相匹配。"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:420
msgid "Minimal Design Product Item BG Color"
msgstr "产品项目的最小设计背景颜色"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:431
msgid "Product Archive Page BG Color"
msgstr "产品存档页面背景颜色"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:432
msgid "Allows to you set the BG color for all product archive pages"
msgstr "允许您为所有产品存档页面设置背景颜色"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:441
msgid "Products Per Page"
msgstr "每页显示产品数"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:442
msgid "Please enter your desired your products per page (default is 12)"
msgstr "请填写您希望每页显示的产品数量（默认为12）。"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:461
msgid "General"
msgstr "将军"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:474
msgid "Single Product Layout"
msgstr "单品布局"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:475
msgid ""
"Please select layout you would like to use on your single product page."
msgstr "请在您的单品页面上选择您想要使用的布局。"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:488
msgid "Single Product Gallery Type"
msgstr "单一产品画廊类型"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:489
msgid ""
"Please select what gallery type you would like on your single product page"
msgstr "请在您的单品页面上选择您想要的画廊类型"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:492
msgid "Default WooCommerce Gallery"
msgstr "默认的WooCommerce图库"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:493
msgid "Bottom Thumbnails Slider"
msgstr "底部缩略图滑块"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:495
msgid "2 Column Images + Sticky Product Info"
msgstr "2列图片 + 固定产品信息"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:502
msgid "Custom Product Gallery Width"
msgstr "自定义产品画廊宽度"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:511
msgid "Product Gallery Width Percent"
msgstr "产品画廊宽度百分比"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:512
msgid ""
"Specify a custom width for your product gallery to be used on desktop views."
msgstr "在桌面视图上为您的产品画廊指定一个自定义宽度。"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:523
msgid "Product Gallery Locked To Aspect Ratio"
msgstr "产品画廊锁定宽高比"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:533
msgid "Aspect Ratio"
msgstr "宽高比"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:551
msgid "Product Tab Position"
msgstr "产品选项卡位置"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:552
msgid ""
"Please select what area you would like your tabs to display in on the single"
" product page"
msgstr "请在单个产品页面上选择您希望选项卡显示在哪个区域。"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:555
msgid "In Side Area"
msgstr "侧边区域"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:556
msgid "Fullwidth Under Images"
msgstr "图片下的全宽"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:557
msgid "Fullwidth Under Images Stacked (No Tabs)"
msgstr "图像下方全宽堆叠（无选项卡）"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:564
msgid "Product Reviews Style"
msgstr "产品评论风格"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:565
msgid "Determines how product reviews will be styled."
msgstr "确定产品评论的样式。"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:576
msgid "Related/Upsell Products Carousel"
msgstr "相关/推荐产品轮播"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:577
msgid ""
"Increases the max number of related/upsell products to 8 and will enable a "
"carousel display."
msgstr "将相关/推荐产品的最大数量增加到8，并启用旋转木马显示。"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:584
msgid "Related/Upsell Products Carousel Max Products"
msgstr "相关/推荐产品走马灯 最大产品"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:590
msgid ""
"Choose the maximum number of related/upsell products to display per "
"carousel."
msgstr "选择每个轮播展示的相关/推荐产品的最大数量。"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:597
msgid "Add to Cart Style"
msgstr "加入购物车样式"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:610
msgid "Product Title Typography"
msgstr "产品标题排版"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:624
msgid "Product Price Typography"
msgstr "产品价格排版"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:639
msgid "Product Tab Heading Typography"
msgstr "产品标签标题排版"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:653
msgid "Product Variable Product Dropdown Style"
msgstr "产品变量产品下拉样式"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:665
msgid "Product Gallery BG Color"
msgstr "产品画廊背景颜色"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:674
msgid "Remove SKU From Product Page"
msgstr "从产品页面中删除SKU"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:683
msgid "Remove Additional Information Tab From Product Page"
msgstr "从产品页面中删除附加信息选项卡"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:694
msgid "Single Product"
msgstr "单个产品"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:707
msgid "Archive Header Background Image"
msgstr "存档页眉背景图片"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:708
msgid ""
"Upload an optional background that will be used as the default on all "
"woocommerce archive pages."
msgstr "上传一个可选的背景，将其用作所有 WooCommerce 存档页面的默认背景。"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:715
msgid "Product Category Header Sizing"
msgstr "产品类别标题尺寸"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:716
msgid ""
"When a product category header image is supplied, this option will control "
"the sizing of the header area."
msgstr "当提供产品类别标题图片时，此选项将控制标题区域的大小。"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:728
msgid "Product Category Header Roundness"
msgstr "产品类别标题的圆角"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:739
msgid "Product Category Header Parallax Scrolling"
msgstr "产品类别标题视差滚动"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:747
msgid "Product Category Header Auto Height"
msgstr "产品类别标题自动高度"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:748
msgid ""
"Will automatically adjust the height of your header depending on the "
"content."
msgstr "根据内容自动调整标题的高度。"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:755
msgid "Product Category Header Max Content Width"
msgstr "产品类别标题最大内容宽度"

#: nectar/customizer/panels/typography.php:25
msgid "Typography"
msgstr "排版设计"

#: nectar/customizer/panels/typography.php:140
msgid "Logo Font"
msgstr "标志字体"

#: nectar/customizer/panels/typography.php:163
msgid "Navigation Font"
msgstr "导航字体"

#: nectar/customizer/panels/typography.php:179
msgid "Navigation Dropdown Font"
msgstr "导航下拉菜单字体"

#: nectar/customizer/panels/typography.php:190
msgid "Off Canvas Navigation"
msgstr "侧滑导航"

#: nectar/customizer/panels/typography.php:220
msgid "Off Canvas Navigation/Dropdown Description Text"
msgstr "侧滑导航/下拉描述文本"

#: nectar/customizer/panels/typography.php:242
msgid "Navigation"
msgstr "导航"

#: nectar/customizer/panels/typography.php:255
msgid "Page Heading Font"
msgstr "页面标题字体"

#: nectar/customizer/panels/typography.php:278
msgid "Page Heading Subtitle Font"
msgstr "页面标题副标题字体"

#: nectar/customizer/panels/typography.php:302
msgid "Page Header"
msgstr "页面标题"

#: nectar/customizer/panels/typography.php:315
msgid "Blockquote Font"
msgstr "引用块字体"

#: nectar/customizer/panels/typography.php:337
msgid "Blog Single Post Content"
msgstr "博客单篇文章内容"

#: nectar/customizer/panels/typography.php:361
msgid "WooCommerce Product Title Font"
msgstr "WooCommerce产品标题字体"

#: nectar/customizer/panels/typography.php:391
msgid "WooCommerce Product Secondary Font"
msgstr "WooCommerce产品次要字体"

#: nectar/customizer/panels/typography.php:408
msgid "Content Elements"
msgstr "内容元素"

#: nectar/helpers/blog.php:360 nectar/helpers/blog.php:433
#: nectar/helpers/pagination.php:136
msgid "Previous Post"
msgstr "之前的帖子"

#: nectar/helpers/blog.php:398 nectar/helpers/blog.php:435
#: nectar/helpers/pagination.php:136
msgid "Next Post"
msgstr "下一篇文章"

#: nectar/helpers/enqueue-scripts.php:192 nectar/helpers/pagination.php:187
#: nectar/helpers/woocommerce.php:607
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: nectar/helpers/enqueue-scripts.php:193 nectar/helpers/pagination.php:186
#: nectar/helpers/woocommerce.php:606
msgid "Previous"
msgstr "以前"

#: nectar/helpers/enqueue-scripts.php:194
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: nectar/helpers/nav-menus.php:1236
msgid "Menu Item Style"
msgstr "菜单项样式"

#: nectar/helpers/nav-menus.php:1238
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#: nectar/helpers/nav-menus.php:1239
msgid "Button Accent Color"
msgstr "按钮强调颜色"

#: nectar/helpers/nav-menus.php:1240
msgid "Button Extra Color #1"
msgstr "按钮额外颜色＃1"

#: nectar/helpers/nav-menus.php:1241
msgid "Button Bordered Accent Color"
msgstr "按钮边框强调颜色"

#: nectar/helpers/nav-menus.php:1242
msgid "Button Bordered Extra Color #1"
msgstr "按钮带边框额外颜色＃1"

#: nectar/helpers/page-header.php:617
msgid "Sort Portfolio"
msgstr "排序投资组合"

#: nectar/helpers/page-header.php:831
msgid "All Posts By"
msgstr "所有帖子由"

#: nectar/helpers/page-header.php:836
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: nectar/helpers/page-header.php:841
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#: nectar/helpers/page-header.php:848
msgid "Daily Archives"
msgstr "每日归档"

#: nectar/helpers/page-header.php:851
msgctxt "monthly archives date format"
msgid "F Y"
msgstr "月度归档日期格式"

#: nectar/helpers/page-header.php:852
msgid "Monthly Archives"
msgstr "月度归档"

#: nectar/helpers/page-header.php:855
msgctxt "yearly archives date format"
msgid "Y"
msgstr "每年归档日期格式"

#: nectar/helpers/page-header.php:856
msgid "Yearly Archives"
msgstr "年度归档"

#: nectar/customizer/panels/post-types/portfolio.php:104
#: nectar/helpers/page-header.php:859
msgid "Archives"
msgstr "档案"

#: nectar/helpers/pagination.php:64
msgid "Use commas instead of %s to separate excluded categories."
msgstr "使用逗号而不是％s来分隔排除的类别。"

#: nectar/helpers/pagination.php:176
msgid "Pagination Navigation"
msgstr "分页导航"

#: nectar/helpers/pagination.php:176
msgid "All items loaded"
msgstr "所有物品已加载"

#: nectar/helpers/woocommerce.php:549 nectar/helpers/woocommerce.php:559
msgid "Filters"
msgstr "过滤器"

#: nectar/helpers/woocommerce.php:562
msgid "Close Filters"
msgstr "关闭筛选器"

#: nectar/helpers/woocommerce.php:1144
msgid "was successfully added to your cart."
msgstr "已成功添加到您的购物车。"

#: nectar/helpers/woocommerce.php:1210
msgid "Based on %1$s review"
msgid_plural "Based on %1$s reviews"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: nectar/helpers/woocommerce.php:1219 nectar/helpers/woocommerce.php:1245
msgid "Write a Review"
msgstr "撰写一篇评论"

#: nectar/hooks/actions.php:149
msgid "Skip to main content"
msgstr "跳转至主要内容"

#: nectar/meta/category-meta.php:19
msgid "Category Thumbnail Image"
msgstr "分类缩略图图片"

#: nectar/meta/category-meta.php:25 nectar/meta/category-meta.php:36
#: nectar/meta/category-meta.php:160
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: nectar/meta/category-meta.php:26 nectar/meta/category-meta.php:37
#: nectar/meta/category-meta.php:161
msgid "Remove Upload"
msgstr "移除上传"

#: nectar/meta/category-meta.php:31 nectar/meta/category-meta.php:150
msgid "Category Header Image"
msgstr "分类标题图片"

#: nectar/meta/category-meta.php:42
msgid "Category Color"
msgstr "类别颜色"

#: nectar/meta/category-meta.php:50
msgid "Category Text Color"
msgstr "类别文本颜色"

#: nectar/meta/category-meta.php:110
msgid "Category Header Content Align"
msgstr "类别标题内容对齐"

#: nectar/meta/category-meta.php:130
msgid "Category Header Text Align"
msgstr "类别标题文本对齐"

#: nectar/woo/admin-notices.php:10
msgid ""
"There are some outdated WooCommerce template files in your nectarblocks "
"theme directory that are likely lingering around from a previous version of "
"the theme. NectarBlocks no longer includes any of the following files in the"
" nectarblocks/woocommerce/cart directory. Please ensure none of the files "
"listed below are present in your theme directory (wp-"
"content/themes/nectarblocks)."
msgstr ""
"您的 nectarblocks 主题目录中有一些过时的 WooCommerce 模板文件，这些文件很可能是从主题先前版本中遗留下来的。 "
"NectarBlocks 不再在 nectarblocks/woocommerce/cart 目录中包含以下任"

#: nectar/woo/admin-notices.php:12
msgid "nectarblocks/woocommerce/cart/cart.php"
msgstr "nectarblocks/woocommerce/cart/cart.php"

#: nectar/woo/admin-notices.php:13
msgid "nectarblocks/woocommerce/cart/cart-shipping.php"
msgstr "购物车-运费"

#: nectar/woo/admin-notices.php:14
msgid "nectarblocks/woocommerce/cart/cart-totals.php"
msgstr "nectarblocks/woocommerce/cart/cart-totals.php"

#: nectar/woo/admin-notices.php:15
msgid "nectarblocks/woocommerce/cart/shipping-calculator.php"
msgstr "nectarblocks/woocommerce/cart/shipping-calculator.php"

#: nectar/woo/quick-view.php:63 nectar/woo/quick-view.php:66
msgid "Quick View"
msgstr "快速查看"

#: nectar/woo/quick-view.php:209
msgid "More Information"
msgstr "更多信息"

#. Template Name of the theme
msgid "Sidebar - Left"
msgstr "左侧边栏"

#. Template Name of the theme
msgid "Sidebar"
msgstr "侧边栏"

#: search.php:41
msgid "Results For"
msgstr "结果为"

#: search.php:44
msgid "results found"
msgstr "找到结果"

#: search.php:167
msgid "Sorry, no results were found."
msgstr "抱歉，未找到结果。"

#: search.php:168
msgid "Please try again with different keywords."
msgstr "请尝试使用不同的关键词。"

#: searchform.php:14
msgid "Search..."
msgstr "搜索..."

#: searchform.php:14
msgid "Search for:"
msgstr "搜索："

#. Template Name of the theme
msgid "No Footer"
msgstr "无页脚"

#. Template Name of the theme
msgid "No Header & Footer"
msgstr "无页眉和页脚"

#. Template Name of the theme
msgid "No Header"
msgstr "无标题"

#: woocommerce/cart/mini-cart.php:173
msgid "Go to shop"
msgstr "去商店。"

#: build/customizer.js:1
msgid "Search Theme Options.."
msgstr "搜索主题选项。"

#: build/customizer.js:1
msgid "Min"
msgstr "分钟"

#: build/customizer.js:1
msgid "Max"
msgstr "马克斯"

#: build/customizer.js:1
msgid "Select a font"
msgstr "选择一种字体。"

#: build/customizer.js:1
msgid "Font Preview"
msgstr "字体预览"

#: build/customizer.js:1
msgid ""
"The quick brown fox jumps over the lazy dog and feels as if he were in the "
"seventh heaven of typography."
msgstr "敏捷的棕色狐狸跳过懒惰的狗，感觉就像置身于排版的第七天堂。"

#: build/customizer.js:1
msgid "Font Source"
msgstr "字体来源"

#: build/customizer.js:1
msgid "Font Family"
msgstr "字体系列"

#: build/customizer.js:1
msgid "Font Weight"
msgstr "字重"

#: build/customizer.js:1
msgid "Font Style"
msgstr "字体样式"

#: build/customizer.js:1
msgid "Font Size"
msgstr "字体大小"

#: build/customizer.js:1
msgid "Line Height"
msgstr "行高"

#: build/customizer.js:1
msgid "Font Subset"
msgstr "字体子集"

#: build/customizer.js:1
msgid "Transform"
msgstr "转换"

#: build/customizer.js:1
msgid "Letter Spacing"
msgstr "字间距"

#: build/customizer.js:1
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:100
msgid "Slightly Rounded Shadow"
msgstr "轻微圆角阴影"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:102
msgid "Rounded Shadow"
msgstr "圆角阴影"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:103
msgid "Rounded Reveal"
msgstr "圆角揭示"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:200
msgid "Smooth Scroll Strength"
msgstr "平滑滚动强度"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:201
msgid "Controls the intensity of the smooth scrolling effect."
msgstr "控制平滑滚动效果的强度。"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:471
msgid "This will be used when the header is transparent state is active."
msgstr "当标题是透明状态时将使用。"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:553
msgid ""
"Turning this on will allow your header to remain transparent even after "
"scrolling down. This option will override all colors. When using an image "
"logo, it must have a transparent background (PNG or SVG)."
msgstr "打开此选项将使您的页眉在向下滚动后保持透明。此选项将覆盖所有颜色。使用图像标志时，必须具有透明背景（PNG或SVG）。"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:731
msgid "Add Background Overlay"
msgstr "添加背景叠加"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:732
msgid ""
"Adds an overlay that appears when a dropdown is opened to improve focus."
msgstr "添加一个叠加层，当下拉菜单打开时出现，以提高焦点。"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1052
msgid "Off Canvas Menu Item Icons"
msgstr "侧滑菜单项目图标"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1053
msgid ""
"This will control what type of icons (if any) to display in your off canvas "
"menu. Icons are defined by you on an individual menu item basis in "
"Appearance > Menus."
msgstr "这将控制在您的侧边菜单中显示哪种类型的图标（如果有的话）。图标是由您在外观 > 菜单中的每个菜单项上定义的。"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1056
msgid "Display No Icons"
msgstr "显示无图标"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1057
msgid "Display Font/Emoji Icons Only"
msgstr "只显示字体/表情符号图标"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1058
msgid "Display Image Icons Only"
msgstr "仅显示图像图标"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1059
msgid "Display All Icons"
msgstr "显示所有图标"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:78
msgid "Account Button In Nav"
msgstr "导航中的账户按钮"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:102
msgid "Full Width Layout"
msgstr "全宽布局"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:222
msgid "Button BG Color"
msgstr "按钮背景颜色"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:231
msgid "Button BG Color Hover"
msgstr "按钮背景颜色悬停"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:240
msgid "Button Text Color"
msgstr "按钮文本颜色"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:250
msgid "Button Border Color"
msgstr "按钮边框颜色"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:258
msgid "Product Gap"
msgstr "产品差距"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:318
msgid "WooCommerce Button Typography"
msgstr "WooCommerce按钮字体设置"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:322
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:494
msgid "Left Thumbnails Slider"
msgstr "左侧缩略图滑块"

#: includes/partials/single-portfolio/post-meta-fields.php:42
msgid "View Project"
msgstr "查看项目"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:502
#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:543
msgid "Page Transitions"
msgstr "页面过渡"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:503
msgid ""
"Enhance your site with the modern \"View Transitions API\" as a progressive "
"enhancement. This cutting-edge web technology enables smoother page "
"transitions. See"
msgstr "通过现代的“视图过渡 API”作为渐进增强来提升您的网站。这项尖端的网络技术能够实现更流畅的页面过渡。查看"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:503
msgid "which browsers support it."
msgstr "哪些浏览器支持它。"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:509
msgid "Transition Effect"
msgstr "过渡效果"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:513
msgid "Cross Fade"
msgstr "渐变淡出"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:514
msgid "Fade"
msgstr "褪色"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:515
msgid "Gradient Fade"
msgstr "渐变淡出"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:516
msgid "Push Reveal"
msgstr "推送揭示"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:523
msgid "Transition BG Color"
msgstr "过渡背景颜色"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:527
msgid "Some effects will show this color during the transition."
msgstr "在过渡期间，一些效果将显示这种颜色。"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:533
msgid "Enable on Mobile"
msgstr "在手机上启用"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:534
msgid ""
"Some mobile devices may struggle to handle page transitions, especially when"
" heavy block animations are involved."
msgstr "某些移动设备可能难以处理页面过渡，尤其是在涉及大量块动画时。"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:316
msgid "Full Width Left/Right Padding (px)"
msgstr "全宽左/右填充（像素）"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:442
msgid "Archive: "
msgstr "档案："

#: nectar/customizer/panels/layout.php:445
msgid "Single: "
msgstr "单身："

#: nectar/customizer/panels/layout.php:462
msgid "Automatically Enable On"
msgstr "自动启用"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:947
msgid "Off Canvas Menu Icon Width"
msgstr "离屏菜单图标宽度"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1187
msgid "Header Top/Bottom Padding"
msgstr "页眉顶部/底部填充"

#: nectar/customizer/panels/post-types/portfolio.php:28
msgid "Portfolio"
msgstr "投资组合"

#: nectar/customizer/panels/post-types/portfolio.php:58
msgid "Portfolio Spacing"
msgstr "投资组合间距"

#: nectar/customizer/panels/post-types/portfolio.php:73
#: nectar/customizer/panels/post-types/portfolio.php:191
msgid "Display Description"
msgstr "显示描述"

#: nectar/customizer/panels/post-types/portfolio.php:81
msgid "Description Length"
msgstr "描述长度"

#: nectar/customizer/panels/post-types/portfolio.php:92
#: nectar/customizer/panels/post-types/portfolio.php:199
msgid "Display Categories"
msgstr "显示类别"

#: nectar/customizer/panels/post-types/portfolio.php:116
msgid "Header Image Sizing"
msgstr "标题图像尺寸调整"

#: nectar/customizer/panels/post-types/portfolio.php:145
msgid "Header Scroll Effect"
msgstr "标题滚动效果"

#: nectar/customizer/panels/post-types/portfolio.php:156
msgid "Portfolio Header Load In Animation"
msgstr "作品集标题加载动画"

#: nectar/customizer/panels/post-types/portfolio.php:167
msgid "Display Client"
msgstr "显示客户端"

#: nectar/customizer/panels/post-types/portfolio.php:175
msgid "Display Date"
msgstr "显示日期"

#: nectar/customizer/panels/post-types/portfolio.php:183
msgid "Display Project Link"
msgstr "显示项目链接"

#: nectar/customizer/panels/typography.php:231
msgid "Navigation Custom Text"
msgstr "导航自定义文本"

#: nectar/customizer/panels/typography.php:232
msgid "Targets the content added via the \"Text To Display In Header\" field."
msgstr "针对通过“标题中显示的文本”字段添加的内容。"

#: nectar/woo/quick-view.php:82
msgid "Close Quick View"
msgstr "关闭快速查看"

#~ msgid "Start Typing..."
#~ msgstr "开始打字。"

#~ msgid "Press enter to begin your search"
#~ msgstr "按下回车键开始搜索。"

#~ msgid "Hit enter to search or ESC to close"
#~ msgstr "按回车键搜索或按ESC键关闭"

#~ msgid "Tags:"
#~ msgstr "标签:"

#~ msgid "Slightly Rounded W/ Shadow"
#~ msgstr "略微圆润，带阴影"

#~ msgid "Rounded W/ Shadow"
#~ msgstr "带阴影的圆角"

#~ msgid ""
#~ "This will be used when the header is transparent before the user scrolls."
#~ msgstr "当用户滚动之前，这将用于透明标题。"

#~ msgid ""
#~ "Turning this on will allow your header to remain transparent even after "
#~ "scrolling down. This option will override all colors."
#~ msgstr "打开这个选项将使您的页眉在向下滚动后保持透明。此选项将覆盖所有颜色。"

#~ msgid "Remove Search Helper Text"
#~ msgstr "移除搜索助手文本"

#~ msgid "Blog Header Sizing"
#~ msgstr "博客标题尺寸"

#~ msgid ""
#~ "Using a responsive sizing option will override the post height set on "
#~ "individual posts."
#~ msgstr "使用响应式大小选项将覆盖在单个帖子上设置的帖子高度。"

#~ msgid "Height Set Per Post"
#~ msgstr "每篇帖子的高度设置"

#~ msgid "Full Width"
#~ msgstr "全宽"

#~ msgid "Left Thumbnails + Sticky Product Info"
#~ msgstr "左侧缩略图 + 固定产品信息"

#~ msgid "Product Category Description"
#~ msgstr "产品类别描述"

#~ msgid "Determines the display of category descriptions."
#~ msgstr "确定类别描述的显示方式。"

#~ msgid "Show"
#~ msgstr "展示"

#~ msgid "Hide"
#~ msgstr "隐藏"

#~ msgid "Desktop"
#~ msgstr "桌面"

#~ msgid "Tablet"
#~ msgstr "平板电脑"

#~ msgid "Unknown Color"
#~ msgstr "未知的颜色"
